新盤賣成點??????????樓爆未??????????

唔係話無人排隊咩

依條傻淡話會減價喎

【樓市冰封】中原:新盤料減價10%至20%傾銷

我都想知。朗城滙有無update？